\subsection{Tenant}
Nach der Anmeldung als EfeuAdministrator kann ein neuer Tenant angelegt werden.
Während dem Create werden die Default Rollen zugewiesen und ein AdminUser angelegt.
Im Response wird das Passwort des AdminUser zurückgeliefert, \textbf{BITTE MERKEN}, es kann (wie bei Passwörtern üblich) nicht mehr abgefragt werden.
Jeder Tenant hat bestimmte Konfigurationen die diesem zugewiesen werden können bzw. müssen. Diese werden beim erzeugen über das Portal mit übergeben.

Da aktuell keine Betreiber UI geplant ist, wird OpenApi verwendet um initiale Daten bzw. Konfigurationen anzulegen.

\begin{figure}[H]
    \includegraphics[scale=0.5]{Bitmaps/Section-Tenant.png}
    \caption{Section Tenant}
    \label{fig:section-tenant-efeuPortal}
\end{figure}

\paragraph{Neuen Tenant anlegen}

\begin{figure}[H]
    \includegraphics[scale=0.5]{Bitmaps/Section-Tenant-Create.png}
    \caption{Section Tenant erzeugen}
    \label{fig:section-tenant-create-efeuPortal}
\end{figure}

Beispieldaten für einen Request
\lstinputlisting[caption=Sample "Tenant Konfiguration Request", label={lst:tenant-configuration-request}]{./CodeFiles/AddTenant-Dev-Example.json}

Beispieldaten für einen Response
\lstinputlisting[caption=Sample "Tenant Konfiguration response", label={lst:tenant-configuration-response}]{./CodeFiles/AddTenant-Dev-Example-Response.json}

Jetzt wird der EfeuAdministrator abgemeldet und man logged sich mit TenantAdministrator und dem Passwort wieder ein und erst jetzt werden die Tenant spezifischen
Anwendungsuser angelegt.

\paragraph{User für die unterschiedlichen Rollen anlegen}

\begin{figure}[H]
    \includegraphics[scale=0.5]{Bitmaps/Section-User.png}
    \caption{Section User}
    \label{fig:section-user-efeuPortal}
\end{figure}

Jetzt werden die, für die Anwendungen benötigten User erzeugt. Pro Rolle gibt es einen User.

Beispieldaten für einen Request
\lstinputlisting[caption=Sample "Create User Request", label={lst:user-create-request}]{./CodeFiles/AddUser-Dev-Example.json}

Beispieldaten für einen Response
\lstinputlisting[caption=Sample "Create User response", label={lst:user-create-response}]{./CodeFiles/AddUser-Dev-Example-Response.json}
